［TVB日任27/2］Pizza Box食物疑致集體食物中毒 #究竟食咗乜？

記得bookmark:
TVB廣告商永久抵制名單！！
👉🏻 電子ver 👈🏻
👉🏻 文宣ver 👈🏻

【每日任務@27/2】
💎 Pizza-Box🍕 💎

1.派嬲 2.請願 3.推post 4.永久抵制
5. 互like留言，推上FB留言熱門

2011年有14人參加派對，Pizza Box 食物懷疑導致食物中毒！👎🏻

上年11月Pizza Box 電單車喺沙田周梓樂悼念會中駛向人群，結果司機遭私了！間公司有冇管好自己員工架？👎🏻

[Source]
疑令14人食物中毒
電單車高速過路障衝人群
----------------------

※留言template

歡迎用呢幾幅圖留言

請即follow:
Facebook:
Telegram:
Instagram:

推

要食就食好西！

push

可唔可以出埋ig post方便share呀

ig好似一直無出任務post？
teammate搞我都唔清楚

好啦

冇出呀
因為我哋通常係叫人去FB洗版

Push

個盒乾淨到呢

D雞難食

臭嫁啲雞
又翻炸又用滿年油

pizza box 官網用高德地圖 （大陸嘢）

請打手 ‘Alan Wong’ 抹黑示威者做曱甴

嚟緊九月就立法會選舉啦
五月頭就會截止登記
無論你係地區直選定係功能組別
各位手足都快啲登記做選民啦
特別係啱啱足夠18歲嘅各位手足
呢個係最低成本為香港出一分力嘅方法啊

)_eSign.pdf

大家快啲填左上面呢份表格之後寄返去啦

咁得人驚？

P

up

抵制pizza box

搵人重新代理domino’s得唔得

咁外賣Pizza叫咩好
Pizza Hut PHD唔使諗啦

D粉先難食除左mos無食好耐

其實唔洗

pizza box榴槤批

搞臭曬

pizza express?